警務處處長獲分「1號」車牌係英國佬舊時遺留落嚟既產物，都回歸咁多年，好應該褫奪

大家說對不對？ 應該點搞好？

施捨咩車牌俾佢合適？

He doesn’t care

KING OF POPO

應該分俾國安專員,pk鄧老幾呀

PO 1

Poi

D局長都係用D渠碌車牌，佢一個處長，學咩人用1車牌

應該俾0號

叫運輸署收返？
跟住拍賣？

你其實想點奪法

9

呢D 啱佢

ZG 1

粵Z P01852港

7

叫老實商人施捨自己個「9」車牌就fit晒 到時就名正言順叫「警隊狗哥」

1CE